上門補習，遇著熱情家長（幾靚女），求意見

點解我要成為一個補習老師：

我係一個好追求新鮮事物既人，我喜歡與不同既人打交道， 相識。 而我覺得做補習老師就可以令我去見到不同既人和事。 每次去唔同既家庭為佢地既小朋友補習，都可以感受到不一樣的氣氛。

我既初期補習生崖係去公屋居屋多，但慢慢唔知點解就去左私人樓宇。 直至最近，我上網搵到個網頁，而我係果度搵既補習，更加係高級之中既高級私人樓。 例如：凱旋門、御金國峰、天鑄及別墅等等。 （咁當然收入都好可觀）

咁有次我去幫個住豪宅既小朋友補英文，佢地屋企好鬼大， 好靚。 而且個媽媽勁熱情。 一黎就請我飲左杯新鮮自製既雪梨汁。又請我食cova 蛋糕。 勁貴，自己都唔捨得買。 補習既時間個小朋友好乖好聽話同埋勁專注。 心諗哩個媽媽真係教子有方。咁上完堂之後個媽媽又唔比我走係咁同我傾計，傾下教仔經呀，又分享自己最近去左邊度旅行， 又買左d咩。 之後仲入房拎左個食得既手信比我。 我都未試過有家長咁熱情。

有無人都係做補習老師？ 有無好似我咁遇到d咁熱情既家長？ 其實個家長係咩心態！？ 做咩對我咁好。我下次洗唔洗買d生果上去當回禮？ 如果下次佢叫我留底食飯點算？ （媽媽幾靚女，身材keep得好好）

利申：我無家長可以介紹，

有好多真人真事，如果反應好可以下次分享。
預告： 會所教水期間係更衣室沖涼，有個工人姐姐衝入男更衣室搵野。

有冇做到

lm

無， 補左一次之嘛。

屌你賣廣告
[size=6][/siz收皮啦e=6]

廣告

你教咩科？

垃撚圾廣告

賣廣告之餘重要無加甜，重作啦

個媽媽係白白淨淨，波大有條線果隻

DDOS

上門補習， 甜得去邊

好心做FORUM SEEDING比D心機啦

真人真事

賣廣告賣到咁撚低質

原來係廣告

做左補習同游水教練幾年，你問我答

可甜可唔甜

賣廣告過主啦

無甜既